## Requirement

* Please Use FireFox Browser （新版本的比其他浏览器有速度优势）.
* 额外安装两个插件FireBug, ImageBlock (用于开始禁用图片，提高性能， 不过之后验证码有可能是图片，可以一键开启刷新）

***

## Step

打开火狐浏览器， 按F12， 出现调试面板， 找到控制台， 右侧有粘贴代码的地方， 粘贴完运行代码。
这段代码的作用是以一定的周期刷新页面，同时判断按钮是否可以click, 如果可以立即跳转，中断刷新。

跳转之后页面无法提前得知，所以没有办法自动化。

由于现6s还没有发布预售页面， 现在的代码中button 是针对百度页面的“百度一下”， 不过道理应该是一样的。
到时候会及时更新。

现在的方案是在电脑浏览器上以该脚本刷新网页， 进入购买菜单，同时手机进入短信模式（提前输好手机号码），准备输入验证码发送。
（本来考虑这边在android上写app发送短信， 后来觉得这个和系统短信是一样的，而且也没有速度优势）